Ze lieten hem te praten, en regelde de bril, en zichzelf, zonder openen van haar mond.
Ze kwamen, het vervoer, de stap was teleurgesteld, en Mr. Elton, spar, zwart, en glimlachend, met hen was onmiddellijk.
Emma dacht met plezier van enige verandering van onderwerp.
Mr. Elton was allemaal vrijblijvend en vrolijkheid; hij was zo erg vrolijk in zijn beleefdheden inderdaad, dat ze begon te denken dat hij moet over een ander rekeningnummer van Harriet van hetgeen bereikt is.
Ze had verzonden terwijl dressing en het antwoord was : "Veel hetzelfde - niet beter."
